大家獅鳥時唔好一大群人！

獅鳥時唔好一大群人，人打你又打，
因為現場好多左膠其實係cid臥底, 佢哋會慢慢起你底拉你！

相獅鳥一兩個最多三四個已經夠，跟住佢去冇人地方，就冇玩泥沙啦，要落重手．